有無巴打條女會陪你玩玩具？

我條女以前覺得我玩figure好白痴
自從佢上我屋企睇到堆fate saber,雷姆 拉姆
玩下玩下而家仲買得多過我
佢啲PVC霸埋我屋企啲位搞到我啲pvc要收返入倉

會，佢自己都有玩
不過係性玩具

好搞笑呀你，啲女比你溝晒

正經post都有咁多傻佬

我想問可以點玩最多係收藏用

見到呢啲即block

擺post影相

jm9 吖你

唔可動既就影相多
Figma就拎出街玩下

巴打 好幸福

講出嚟怕唔怕俾人笑

唔會同我玩但好支持我買FIGURE,話都係興趣一種

笑點係邊

佢話好過叫雞

變膠post